[統計]邊個去m記，自已執野

想問下邊會自已執
自已食茶記 南記果d都唔會自已執啦:
o)

自已執
唔執

執左 d姐姐唔駛撈啦 識唔識規矩呀

M記咁多細路跑黎跑去

見過d弱智連個盤都唔要